望遠bb幾時整個全黑theme比iPhone X

下
咩意思

點睇？

出面post list 同埋回post打字果度未係黑底
仲係灰灰地

其實你唔覺得 iPhone X 畫面入面如果有啲全黑色嘅話，上下碌嗰陣黑色嘅位會有殘影咩？
因為 OLED 會 switch 粒燈嘅 on off，從而會有少少 delay
例如 TG X 用全黑 mode 嗰陣上下碌時，對話框都會有啲奇怪視覺效果

I don’t understand 🤔

或者依家 LIHKG iOS 睇 post 內文頁個背景依家係全黑嘅
如果你上下碌，都會見到每個留言之間嗰條黑線有啲彈下彈下咁嘅殘影

你啱 而家都見到跳下跳下

屌 咁OLED有咩用